沒即時發文哀悼「黑豹」Elizabeth Olsen疑不堪壓力直接註銷 Instagram 帳號

以漫威超級英雄《黑豹》角色電影聞名全球的美國男演員查德威克鮑斯曼（Chadwick Boseman）在美國時間 8 月 28 日於洛杉磯家中逝世，享年 43 歲。新聞消息一出後立刻震驚全球漫威影迷，大量觀眾都相當不捨原計畫在後年 2022 推出續集電影《黑豹 2》的查德威克鮑斯曼壯年早逝，家屬也發表聲明顯示愛情長跑多年的女友 Taylor Simone Ledward 在已經知曉查德威克鮑斯曼面臨大腸癌末期時，依然堅持在他離世之前與他完婚，令粉絲格外感動兩人之間的真愛。不過沒想到在查德威克鮑斯曼遺愛人間之時，他逝世的消息在漫威粉絲 間也掀起了一股負面風暴。

這一次意外捲入查德威克鮑斯曼離世風波的漫威同事，就是「緋紅女巫」伊莉莎白歐森（Elizabeth Olsen）！ 原來就在查德威克鮑斯曼不幸因病逝世的消息廣為美媒報導之後，包含「美國隊長」克里斯伊凡、「雷神索爾」克里斯漢斯沃和「驚奇隊長」布麗拉森、NBA 巨星詹姆斯等眾星很快就於個人官方 SNS 帳號發出自己與查德威克鮑斯曼的昔日合照，表達對這位黑豹演員的哀悼之意。不過這也讓不少漫威迷化身成「糾察隊」，就點名了 31 歲的伊莉莎白歐森身為曾經與查德威克鮑斯曼合作過並數度一同宣傳漫威電影的夥伴，卻沒有發出任何緬懷查德威克鮑斯曼的字句。

部份不滿伊莉莎白歐森沒有發文緬懷查德威克鮑斯曼的網友，就開始湧入她的個人官方 IG 帳號洗板謾罵，指責「緋紅女巫」冷血到沒有第一時間為漫威夥伴查德威克鮑斯曼發聲。沒想到伊莉莎白歐森疑似不堪網友留言壓力，就決定直接刪除自己的 IG 帳號停止一切揣測，這項舉動看在伊莉莎白歐森粉絲眼裡相當心疼。

伊莉莎白歐森在查德威克鮑斯曼離世消息曝光幾小時後，直接註銷個人官方 IG 帳號的舉動引起了許多網友矚目。不少人為伊莉莎白歐森抱屈：「每個人處理悲傷的方式不同，一定要趕著發 IG 貼文才算是有血有肉？」、「難怪這麼多演員不想用 SNS，因為到處都是道德糾察隊」、「伊莉莎白很有可能還處於震驚之中，她一向不是那麼喜歡在 SNS 分享私事的人，包含她對朋友離開的傷痛」、「為什麼在別人都已離世之時，這些人還專門把心思花在霸凌其他演員上？」看到鍵盤酸民是不分國界的，伊莉莎白歐森之前也曾提及 SNS 帶給她不小的壓力，暫時離開或許對伊莉莎白歐森也有益處。

IG連衛兵

咁大對奶都反得落？

道德撚真係on99

cls, 左膠到咁

cls

Elizabeth bb一定嚇到呆咗

有啲似網軍小粉紅，有天災邊個邊個冇出帖哀悼，邊個邊個冇捐錢

痴撚線

道德塔利班

道德撚死全家
ig都del埋

Cls 朋友死咗心情未平伏唔想上social media都唔得

真on9

喺屋企喊緊咪唔得閒上ig

cls, 幾時美國都變成咁on9

咁撚正都反，CLS

唔畀人地唔開心得濟
唔用 IG 架咩

美國真心好多ON9

美國不嬲多on9

on9
Elizabeth Olsen出左名本身唔多上網, 尤其係用sns

人靚波甜 仲正過黑未亡人 咁都反得落 應該係黑鬼女權

工作夥伴一定要fd底?

分錢FAT FAT

愛情長跑多年的女友 Taylor Simone Ledward 在已經知曉查德威克鮑斯曼面臨大腸癌末期時，依然堅持在他離世之前與他完婚，令粉絲格外感動兩人之間的真愛。

marvel fans弱智係咁

On9個fd離世傷心緊都要話比人知？

夠膽搞我既Olsen

你仲弱智

on99左膠

D Marvel左膠撚真係好煩

唔夠黃

駁唔到

屌到佢鮑都反

真相:緋紅女巫Elizabeth Olsen 被爆低調完婚，全因這個細節被發現！

我都一齊反佢

懷念爺爺俾人笑得好唔抵

乜原來而家痾個屎都要post ig twitter ticktok話俾人知
如果唔係啲人會以為你係唔使痾屎

根本即時上social media 悼念嘅人反而仲可能唔係真心，真係fd 嘅仲係好shock 都未諗到要做乜

On9，傷心一定要發ig架？

紅黑紅紅黑

死左個朋友 第一時間上網出post先係唔正常

又唔會話佢地唔係真心，但通常都只係同事關係

好似rdj 個post咁分分鐘係pr team幫佢出

Mr. Boseman leveled the playing field while fighting for his life... That’s heroism. I’ll remember the good times, the laughter, and the way he changed the game... #chadwickforever

人地胸部都露晒，咁都仲要追擊人

班能樣好冇人性

屌 冇得j了

同啲小粉紅一撚樣

痴線架咁對我Elizabeth bb

依家班左膠玩到鍾意懷念爺爺

又點呀

真係同連登仔一樣
啲藝人一唔出post就話係藍
甚至出過post嘅都畀啲唔知道嘅人鳩屌
仲要有幾百個like

美國不嬲都係咁on9

RDJ好似都係都係19 hours ago先出文

左膠認為放上網俾人知你有做野先正確

bb好慘

Cls 班左膠

其實呢一年香港人喺Twitter Facebook IG狂spam嘅時候，又有冇諗過人地都係類似Elizabeth Olsen咁諗？

達哥二世？無出聲呀 屌你共達
無post文呀？正pk

一向架啦 全世界都大把

駁唔到...

明星ig都未必係自己打理啦

唔開心仲要貼文？

搞到我j圖都冇得睇

Cls

CLS

屌那星，我發覺letitiawright冇悼念！
有冇外國人衝去屌個黑人？

伊莉莎白歐森在查德威克鮑斯曼離世消息曝光幾小時後，直接註銷個人官方 IG 帳號

起遲左幾個鐘身都比人屌
呢個就痴左少少

打句RIP咁廉價有乜好追擊啊
真正嘅傷感係會直頭想收埋自己幾日囉
仲邊有心情上IG, Fb, Twitter同你班撚屌交代啊
一上就見到成個wall都係仲喊到收唔到聲啊
萬惡左膠先係真正嘅冷血

留唔到comment
關唔關事

同支那人有咩分別

又BLM

M狗塔利班又一力作

岩喇 治班荷里活左膠 就係用返左膠屌返佢地....

有冇動物台巴打諗起梓川花楓

痴撚線 搞我女神

仆街 即刻過檔DC算

逐個X啦

屌你老母

咪同連登仔一樣

同香港連登仔一樣

屌 啲道德撚真係好得閒

好粉

on9 乜撚都擺上ig fb 咩
屌 搞到冇得睇大波
d人係咪on lun 79

呢樣都左膠？你究竟知唔知乜嘢係左膠架
兒登仔

咁靚女都反, 有無人性架

粉？

有d似見明星貼黑白相撐女權
跟住衝出黎屌乜乜乜唔見你出聲個d

連登出征？

咁靚點反得落架

左膠大撚把樣衰肥婆

BLM BLM BLM

我覺得人死左post 合照仲嘔心

其實黑豹演員自己係崇尚無電話生活

扮咩姐 連登仔咪就係咁囉

因為又唔算pink 當然可能都只係化妝

見佢都好少po野

等我安慰佢

香港中意鬥黃
外國中意鬥黑

又要打完卡先當做左野

咪同平時啲人狙擊邊個邊個名人唔表態既連衛兵一鳩樣屌你老母

自抽

又拎嚟比
達哥靠咩起家啊
達狗柒係因為比唔上以前嘅自己

靠讀高登潮文起家
走去噤聲
噁心到

唔通喊完影埋兩滴眼淚po比班腦殘睇？
搞9我bb

唔關美國事，甚至唔關左唔左膠事，on9仔係咩國家咩地方都有

一定要貼張合照寫所謂既悼念文先叫有心

痴線 明明marvel都有人無po
以後我要去邊度J女神

鬼叫佢係白人

病態

Cls左膠

係
有啲人真係傷心到類似抑鬱症
咩都唔想做

敢肯定出得post既都唔係真係好熟
唔通真係懷念爺爺咩屌

懷念爺爺原來走得太前

你試吓美國隊長死咗，佢唔開po哀悼都未必有咁大反應
黑人加乘威力
我又想問，開唔開po係咪真係咁重要
儀式嚟既啫，有幾多個開咗喺caption打一堆字，係咪真係好似caption咁諗都成問題，得啖笑

咪傻啦，達哥係靠個人風格搞直播打機紅
根本同佢讀唔讀潮文無任咩關係
就算有，都係佢間接幫埋高登宣傳
唔信你咪自己試吓搞直播讀潮文睇吓有無人睇
你取代到達哥我出去維園祼跑

肯定係靠高登起家, 個陣成班巴打幫佢推post
同大J條撚樣一樣, 忘本

Black live matter

好想屌r呀

真係好cls
人地冇心情po 野又話你知

scarlett.johansson 好似連IG都無

屌 成班小粉紅咁做乜鳩

你都on9 連登仔邊有道德

諗起林二汶

點解？我記得佢到隔咗陣先post

其實拍marvel係咪佢病情惡化嘅催化劑？
不過依啲係佢個人選擇 可能就係因為咁想走之前留名

班撚樣多數都係BLM左膠

其實呢種行為呢一年黎連登都好多 連登仔都係左膠

全部都虛偽撚批鬥撚嚟，正常人根本唔會用有無po ig嚟判斷人係嘅心思

連登仔最中意捉邊個藝人冇表態

言下之意 我地做乜仲要係連登推死人post

正常人唔會用連登推行動post上熱門黎判斷人

嘈乜啫，Elizabeth Olsen本身都係女權撚啦

佢就係太傷心 第一日崩潰左冇掂電話
第二日先po ig 冇人會出聲屌
但班鬼佬左膠

依家悼念都要上IG打卡

Elizabeth 同 達狗一樣 抵撚死

extreme leftblm

周圍撥火助選thx

點解一定要悼念佢
有啲野唔撚熟就冇感覺架啦，難聽啲講日日都死一堆人，唔通要日日出幾萬個po咩

要幾個鐘頭內出文悼念朋友 係相當無謂嘅事
而黃藍表唔表態係是非黑白 唔表態都唔緊要
只係唔好得閒攞光環 香港就扮睇唔到
好公道姐 樓上一班人係要爭住類比連登仔

係
d義士死關我乜事？
有親？

入黎就係為左睇J圖

我屌你老母del撚咗IG我點打J 唔撚想follow fan page

屌你頭兩張成個北歐仙女咁正撚到

岩呀 所以唔出聲都唔撚得嫁
大大力屌共達

屌你有d 連登仔都係咁上下架咋

連登仔成日捉邊個偽人冇表態

This is true

人地私下做唔得?
真心朋友死左仲玩ig?
ig打篇9up文個亡友會睇到?

咁你記住唔好屌人唔做文宣
唔食黃店
唔去發夢 etc

你隔離個藍絲廢考其實都係偷偷地做 私下做的

好撚心啦 偽善者

快啲拍套俾黑鬼屌既片贖罪就原諒你

ig呢d宣傳工具就應該叫經理人管理晒佢啦

佢不嬲少用ig。。

個黑人死左一定要哀悼？

關人撚事咩

政治表態同哀悼都可以類比

你當班女權肥婆死架

改變唔符合原來觀眾期望
正路

無所謂啦 人去左都帶唔走啲錢

係喎, 大波華都因為大奶所以美國先只係制裁佢, 佢平胸就出斬首行動

大事大非同RIP點比

條仔肯結肯分身家咪得 講 長跑多年就擺明單純為錢

傻仔 九唔搭八

手足為你搏命都可以相提並論

假設人地打算post果陣，見到班友屌哂鬼話你唔理/遲post，可能都惱惱地唔post啦。

對奶好正，細乳雲

Racist

一定要寫出黎先可以叫哀悼
演內心戲冇人會知

一定要懷念爺爺咩

係
社會事件越多人關注 越易早啲結束不幸繼續
啲人期望公眾人物係有責任為社會發聲
而朋友死去本身係件好個人既事
而公眾人物表唔表態都挽回唔返條命